# document_storage
Не зроблено:
1) celery, celery task
2) views для редагування, видалення, апдейту недороблені
3) не створений функціонал для експорту та імпорту вигрузки документів
4) не добавлений пошук як в тз

